[VPN] 點解無人SET OpenConnect VPN

即係Cisco AnyConnnect VPN
強國都無封到
好穩定又安全

有冇多D 資料
例如價錢，佢個網叫人contact sales....
同埋咩 encryption/ tunneling method/ server location
若果唔係好難跟
(我自己就唔鐘意 cisco，起碼D router 又慢又貴又廢)

SET

Cisco AnyConnect嘅open source 版 open connect 嚟
唔洗錢
係SSL VPN 嘅一種
唔需要Cisco Router
自己搵一部server 做setup 就得
Encryptions 可以用tls/dtls

Server 叫OCserv
client 叫openconnect

長知識

以對抗GFW 角度嚟講佢算係最有用
因為好多大企業用同樣protocol 做VPN
Cut 晒會好大獲

IOS 可以直接用Cisco AnyConnect APPS

係
不過我成日會無啦啦斷開
試緊係咪config 問題

我都會 只要唔用部IOS一兩個鐘就斷
仲要唔識自己連番

利申 已經用緊client cert 黎LOGIN

我係client cert + OTP

有聽過吓不過無時間搞 搵日撚撚佢

請問依家大陸解禁哂未？

公司同事一年三百六十五日都有用 any-connect 或者 globalprotect 呢兩隻ssl vpn番香港總部做野

ssl 加443port… 禁既話真係唔使上網

V2ray 都可以ssl 443 port
GFW 見你connect time 長會照樣ban
點解AnyConnect 唔ban
只係因為GFW睇到呢個protocol 係AnyConnect
特登放過

globalprotect 都無
應該特登放過

(我自己就唔鐘意 cisco，起碼D router 又慢又貴又廢)

Cisco都廢咁呢個世界無互聯網了

LOW END個堆switch的確好多bug同成日渣流攤既

係，要cisco 勁，要俾完全唔成比例嘅錢
corporate networking 而加多咗選擇，有得揀我就唔揀cisco

大家真係可以試下呢個 vpn
有基本it低就ok
有cisco 做底

有無人整過嚟番中國？